# 11-RetroactionD-vboETrequete

Solution mieux structurée : un programme GLGL s'occupe des calculs de la physique, tandis qu'autre programme GLGL s'occupe de l'affichage.
En plus, une requête permet d'écrire (cout) à la console les sommets courants.
